X101班韓仔咁鬼多花神既

練習生曹承衍（조승연）以獨特嗓音和穩健台風獲得高度肯定，而雖然節目中未提及，但他也曾以韓團UNIQ（유니크）出道，5年前還曾上過《康熙來了》。

一名雙A練習生姜賢秀的爸爸被發現站在路邊替兒子拉票，高舉著兒子的看牌、發送宣傳名片，照片被傳到網上，令人看得格外心酸，但也獲得許多票數，姜賢秀名次果然在最新一集成功拿下40名。

然而，姜賢秀在接受採訪時，落淚痛哭：「為何要幫我舉牌？真的很難過。」令觀眾不捨。

▲姜賢秀爸爸太陽下站崗為他宣傳（圖／翻攝自Mnet）

▲《Produce X 101》練習生李翰潔其實7歲前都在孤兒院長大。（圖／翻攝自Mnet官網）
當時在節目中，李翰潔無意間說出自己與哥哥相差15歲，當時主持人Rain問道：「是父母比較晚生你嗎？」李翰潔才在非主動提起的狀況下說出自己身世。

李翰潔坦言，其實自己出生就被父母拋棄，7歲以前都是在孤兒院長大，一直到小學1年級都不知道「親人」是什麼概念。直到現在的媽媽到孤兒院做義工，因緣際會才領養了他。李翰潔說：「很感謝照顧過我的人，所以想更努力去報答。」而他在簡歷提到最幸福的事，就是「有了家人」。

我有個friend劍擊打到亞洲第一後尾去咗做韓星添啦
呢啲有咩咁出奇==

你個fd係咪住沙田

係呀 你點知

咁岩既我住佢附近勁近==

仲記得以前成日同佢去新城市食撈麵

牙導有無pic小哥哥？

呢堆101 斑點狗係咁上下

牙潔真係幾慘
好想比d愛佢❤️

原來身世李翰潔好慘

我們一定在某個時刻擦身而過但不知道

生得咁矮無人知刀吾出奇

嘎嘎

我個fd又係住沙田 嘎嘎附近 同佢好friend 架喎